{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057807",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "갱소년"
    },
    "text": "光州広域市光山区ソンチョンロ8番地7-4位置したゲン少年は代表的な昔おやつなようかんを若いの口に再解釈した21世紀のおやつで人々を魅了させています。このゲン少年は、岳父から40年以上伝授を受け、既存の羊羹とは異なる柔らかく、健康な味を披露し、ウェルビーイングおやつと知られています。ゲン少年は食堂としても高い評価を受けてTVプログラムである需要美食会(ようかん)に出演したこともあります。運営時間は平日と日曜日は11:00から20:00まで、土曜日は11:00から21:00までで、多様なメニューがあります。玉羊羹が24求人場合27,000ウォンで、12求人場合15,000ウォンです。濃い食事代用パッコン豆乳は22,000ウォンであり、ゲン少年特別セットである玉羊羹とようかんロールケーキセットは31,000ウォンです。きれいなセンパッようかんは16,000ウォン、辰韓センパッようかんは15,000ウォン、フルーツこんにゃくゼリー12の介入は9,900ウォン、ゲン少年、総合的なギフト・セットは49,000ウォン、ようかんのヨーグルトは6,000ウォン、ロールケーキは22,000ウォン、フルーツゼリー12区は9,900ウォン、あんこと引く3,500ウォン、フルーツゼリー・エイド(青葡萄)3卵は5,500ウォン、パッコン豆乳1ボックスは22,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲン少年はどのようなおやつを提供していますか？",
            "answer": "ゲン少年は代表的な昔おやつなようかんを若いの口に再解釈した21世紀のおやつを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲン少年はどこに位置していますか？",
            "answer": "ゲン少年は光州広域市光山区ソンチョンロ8番地7-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲン少年はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "ゲン少年は岳父から40年以上伝授を受け、柔らかく、健康な味を披露するウェルビーイングおやつとして特徴があります。"
        },
        {
            "question": "ゲン少年はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ゲン少年は多様なメニューを提供しており、玉羊羹、ようかんロールケーキ、センパッようかん、フルーツこんにゃくゼリーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲン少年の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ゲン少年の営業時間は平日と日曜日は11:00から20:00まで、土曜日は11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ゲン少年の玉羊羹の価格はいくらですか？",
            "answer": "ゲン少年の玉羊羹の価格は24求人場合27,000ウォンで、12求人場合15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゲン少年の特別セットは何が含まれていて、価格はいくらですか？",
            "answer": "ゲン少年の特別セットは玉羊羹とようかんロールケーキが含まれており、価格は31,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゲン少年のフルーツゼリー12の介入はいくらですか？",
            "answer": "ゲン少年のフルーツゼリー12の介入は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゲン少年のギフト・セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ゲン少年のギフト・セットの価格は49,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゲン少年のフルーツゼリー・エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "ゲン少年のフルーツゼリー・エイドの価格は5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 489
    }
}